今年的漢字是「災」

真係估唔到 到底災係指啲咩呢？？

Joy

合理,今年日本仲唔夠多災?

????????????????

香港選的話會係邊個字

日本年年都好多災，但好少會咁直接用個災字咁負面嘅字做年度漢字

04年都係 災

肌災

自

股災

毒，偽，倒，震 依啲咪一樣用過嘅負面字

Princejoyce

gay joy

Joy is gay

豪乳成joy